Небольшое приложение ,написанное в рамках проекта cybbet.com получает данные с   http://egamingbets.com/ и отправляет их на cybbet.com, где стоит остальная часть парсера, которая с помощью XPath разбирает и обрабатывает полученные данные.